耳機求教

有兩條二手
1.westone um pro 30
2.westone w40
應該邊條好啲w40貴一舊

二手就買返4r啦 westone新款狗也不屌
利申4r用家